股災呀 走呀

掉轉咗部電話睇？

連登財經台 -50點回調，-100點股災。

放哂

+100點都股災

屌你老母用屎眼睇嘢？

垃圾樓豬

過年都要畀人屌

剛剛股災完

兩日＝sh

首先係恆指已由上年九月23000點連升6個月到現在30000多點高位,升了7000多點,理應回調了
其次係全球疫情仍然十分嚴重,要所有人打完疫苗要2-3年時間實體經濟才能真正復興
另外年初五港股開市但中國內地仍未開市,港股欠缺北水支持現在的高位股價
所以牛年首月必升股7500南方兩倍看空恆指,預升10%-15%

初二都要屌樓主多鑊

點睇都係升

樓主真係初二都要畀人屌

初三再屌你老母

唔好bin c

Ching my mind

股joy 呀 笑𠹌到哭死人

禮拜二開市會點

而家屌你老母閪，你老母因為股災出嚟做雞

股joy? 等星期二加注

初四再屌你老母閪屌到皮都塌埋

樓主老母遲早玩完

樓主老母閪反晒未

初五樓主冚家剷

抵樓主比人屌

樓主老母畀人屌緊

其實個孖潤腸係咩人黎

Bogdanoff Twins

樓主祝你全家毋日安寧

屌埋樓主全家

屌你老母啦你死你事唔好害人

呢個好笑..

閪，你就是閪

Tenet